{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 백두대간펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 ペットは入室できません。 バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加の利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約は時間差で誤差が生じることがあり、重複予約発生時の優先順位は先に予約された件に与えられます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ご予約の際、IPTVとWiFiを提供し、キッチンと禁煙室、バーベキュー場をご用意しております。 駐車可能で、ファミリー渓谷が隣接しているので家族旅行に適しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加の利用料金が発生しますか？",
            "answer": "バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加の利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時の情報と異なることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約の優先順位はどのように決定されますか？",
            "answer": "予約は時間差で誤差が生じることがあり、重複予約発生時の優先順位は先に予約された件に与えられます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "提供される設備や施設は何ですか？",
            "answer": "ご予約の際、IPTVとWiFiを提供し、キッチンと禁煙室、バーベキュー場をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ファミリー渓谷が隣接しているので、家族旅行に適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 390
    }
}